老豆老母以為我係同性戀，點算呀

話說我老豆老母上個星期去咗旅行，我已經同咗佢地講會有朋友上黎我屋企一齊通頂打機，咁分房訓好合理好正常吖；

一切都無問題嘅，咁佢哋去完旅行返來，忽然懷疑我帶咗女仔上我屋企扑野，我屌你老母個仔；

我平時喺屋企打機做毒撚，根本無可能識到女，更加唔會有女約我出街，有乜可能約到條女上我屋企？

佢哋話有晒証據：
1）老母間房張雙人床嘅兩個枕頭位係水平擺，明顯係兩個人訓過
2）我間房多咗個枕頭

事實係：
1）我去咗老母間房訓，由於雙人床夠寛我打橫個人訓所以兩個枕頭水平。
2）我比多個枕頭我個friend

我屌你老母個仔，我笑住同佢哋講：平時我毒係屋企，邊有時間識女啊？而且上黎我哋屋企個friend係男仔嚟嫁嘛，唔係女黎

戲玉嚟了，我老母好認真而且好低聲咁問我：XXX(我全名)，老實同我哋講，你係咪同人搞gay

WTFFFFF

我完全估唔到，佢哋已經去到痴左線嘅地步，我完全唔知點反應，我只係呆咗係度笑，跟住就仆街喇，我老母話：你唔使笑喇，你笑已經出賣咗你

呢幾日屋企長期dead air，氣氛好尷尬，但佢地已經認定我係gay。

本身係毒撚嘅我，無女溝已經好sad，依家仲要比我最親嘅人話我係gay，點算好？

利申 A0，男，性取向係女

不歧視同性戀但我好清楚自己絕對唔係

當著佢哋面播AV

扮乜呀死gay佬

快啲出一萬幾千搵PTGF ，帶上去同老母解釋。

比人誤會係慘，精神上支持你，守得雲開見月明

同老母講「我唔撚係同性戀，佢排緊期㗎啦！過多兩個月，佢就係我女朋友！！！」

去強姦，話俾全世界知你唔喺gay

同性戀唔係錯。。。樣衰先係

屌你老母個仔 笑到我仆街

認住先 到時條女係點都好 伯母都實好like

高招

同佢講 我係1仔
佢地就明

全方位無分日夜昅實你老豆個屎忽，
跟住好快佢地會支助你去叫雞